(大師兄回來了)感謝母親節所有有付出的手足！

無論你今日有無去唱歌，有無去商場行街，有無同媽咪去食黄店，都多謝你哋！

和你sing最重要嘅唔係令商場收檔，更重要係話俾一班手足同香港人聽我地未放棄！

香港人加油，香港人一定會報仇！

手足一生平安

Moko d大媽今日嗌得勁大聲，好感動

多謝手足

［Twitter]國際線手足做野喇喂！

手足一生平安！

香港再出發

我要士氣po!

多謝大家記住唔好戀戰收鋪就返屋企

為六月示威海嘯熱身

多謝手足

記住Be Water真諦

目標達成就得！

［Twitter]國際線手足做野喇喂！

願手足一生身體健康長命百歲

祝願三萬位媽媽死清光

世上只有媽媽好！哎喲，你媽媽死了真陰公

多謝今日咁多位手足，感覺團火返返嚟

手足一世平安，身體健康

物留戀

Be water

多謝各位

Push

未完場，前線打完輪到國際線，Twitter要人

拉細路、打細路、PS射BB

push